今日係街市買一磚豆腐, 已經對香港絕望

是咁的, 話說今朝去街市買餸, 去到豆腐舖

"亞姐俾磚豆腐黎丫"

"五個半丫"

仆你個街我又黎心諗 "唔通我又聽錯? 上個星期買先4個半一舊咋喎"

我決定再問一問 "亞姐唔係4個半咩? 加左價呀"

"係呀, 俾貨我果間話要加價, 我地都唯有跟住加呀"

"哦.....冇辦法啦, 乜都加......." 果陣我己經有少少難過

跟住去菜檔, 見到D菜價, 仆你個街又貴左, 25蚊斤菜

你老味上個星期先18蚊, 今日就25蚊. 叫人點買?

你話大可以咪唔食囉, 有乜咁大不了係度嫌貴. 我最撚憎就係講呢D說話既人既態度

家陣我地平民百姓俾富人打劫, 日日俾領匯, 地產霸權賺到盡, 你啍都唔啍一聲

係度永遠踩自己人一腳, 助紂為虐先安樂, 百物騰貴你又唔嘈, 見到最低工資, 最低工時就

反而走去嘈, 去鬧幫人爭取權益既果班人. 話佢地唔岩搞亂香港, 屌你老母你班撚樣個腦裝屎架?

最撚討厭政治果班又係, 而家連入口牛肉, 豬肉都係政治角力, 五豐行壟斷鮮肉市場, 香港都

冇力去同大陸拗之餘, 根本都唔想啋你幫你去拗, 因為怕得罪大陸果面D人, 你可以話我純粹買舊

肉都可以提升到去政治層面鬧我都多鳩餘, 叫我呢條小學雞快D做晒D功課佢. 但係事實又係點?

呢個政府除左除左出黎講左兩句話表示關注之外, 仲同你做過D乜野?

下下關注就係叫政府做左好多野架拿? 想係屋企煮個飯, 除左乾淨D之外, 就係想平D

但係如果連平都平唔到, 係貴撚到喊既時候, 香港人你地點解仲可以有能耐去忍落去?

題外話，買豆腐我建議買百福算 街市d豆腐污糟到嚇死你

希望香港人更團結

金價都升左兩成,, 豆腐價都升得遮

今日先絕望?

岩，轉左會去百佳買，街市多藍又海鮮價，屌

唔係話幫鄰國講好話， 呢方面佢係做得幾好， 民生物資炒賣， 即封鋪拉人，坐監兼罰百萬
港共一句自由市場就乜撚都唔理， fuck !

我尋日都想copy呢個post

賓米發癲

岩啊，啲菜供應穩定，所以冇咩加價

賓又入黎搞事

去超巿買

佩狗哥

百福支那製，買維他山水香港製

25蚊 邊到咁平

嘩 絲打去街市買 仲要識睇價錢